{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017249",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159267?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "철원 늘푸른펜션"
    },
    "text": "ヨーロッパ型木造建築物のペンションで、広いバーベキュー場を保有しています。 入室は午後2時からで、退室は午前12時までです。 また、ペンション送迎サービスを提供し、葛末邑と東城邑に位置するお客様に送迎サービスを提供しています。 バーベキュー場を利用したいお客様は、炭とグリルの利用料を支払う必要があります。 4人以下のグループは20,000ウォンを、5人以上のグループは30,000ウォンを現場で決済しなければなりません。 乳幼児を基準に人数を計算し、最大人数の超過はできません。 8歳以上のお客様は追加料金をお支払いいただく必要があり、これは当日現地にてお支払いいただく必要があります。 無料インターネットWi-Fi機能を提供しており、ペットは出入りできません。 また、ペンションではフットサル場が利用可能であり、無料駐車場もあります。 しかし、現場の状況によって駐車場の利用が制限されることもあります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は午後2時からです。"
        },
        {
            "question": "退室時間はいつまでですか？",
            "answer": "退室は午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション送迎サービスはどの地域に提供されていますか？",
            "answer": "葛末邑と東城邑に位置するお客様に送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するためには、何を支払う必要がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用するためには、炭とグリルの利用料を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "グループ人数によってバーベキュー場の利用料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、4人以下のグループは20,000ウォン、5人以上のグループは30,000ウォンを現場で決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "乳幼児を基準に人数を計算していますか？",
            "answer": "はい、乳幼児を基準に人数を計算しています。"
        },
        {
            "question": "8歳以上のお客様は追加料金を支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、8歳以上のお客様は追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料のインターネットWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のインターネットWi-Fi機能を提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、現場の状況によって駐車場の利用が制限されることもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 411
    }
}